呼籲所有抗爭組織資金調離香港 尤其612

轉定無壞 最多比多啲手續費
好過比人凍結 甚至充公
盡快搞
之後捐錢就用信用卡 / PayPal / 甚至用加密貨幣形式
就算之後幫唔到香港手足 都可以幫忙下其他地方既手足
或者 用黎買報紙頭版